入黎比下意見

是咁的
我同我女朋友拍左幾個月拖
其實我自問對佢幾好
佢對我當然都係幾好
但係佢唔肯公開段感情
但其實佢知道好多人都知我地o既事
因為我地係同一間學校
有時就係因為冇人知我地既關係
有男仔會同佢玩得好埋
有時自己見到都幾唔開心
我都有同佢講過
不過佢好似聽完就算咁

大家覺得點做先最好

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

中學？

Highdip仔

唉肥仔

唔肥

有冇人有差唔多既經歷 比下意見
分享下都好

佢唔改既話咁你咪同返幾同返幾個女仔玩埋d囉

ive仔

我都有諗過咁做 但好似冇咩用

其實係咪驚公開麻煩多聲音咋，如果真係熱戀好快身邊啲人都會feel到慢慢就會個個都知你地拍緊拖啦

多謝你啊 都希望係咁啦

仲有冇人

hello

Hello 不如比下意見我啦

推下先

推

係d frd 面前拖住佢隻手咪得囉

其實我身邊朋友都知我地既關係